其實放低要幾耐？

分左手四年
唔知你四年黎會唔會過得更快樂
或者你已經放低咗
但係我依然好掛住你

四年啦 俾個機會自己放低啦

唔係咁易架葉師傅

我知 鐘意一個人就係身不由己
想戎戒都戒唔到

打開電話睇返d舊相真係好sad 唉

無放低有取代

「老和尚攜小和尚遊方，途遇一條河；見一女子正想過河，卻又不敢過。老和尚便主動背該女子趟過了河，然後放下女子，與小和尚繼續趕路。 小和尚不禁一路嘀咕：師父怎麼了？竟敢背一女子過河？一路走，一路想，最後終於忍不住了，說：師父，你犯戒了？怎麼背了女人？老和尚嘆道：我早已放下，你卻還放不下！」

「老和尚攜小和尚遊方，途遇一條河；見一女子正想過河，卻又不敢過。小和尚跑在老和尚前邊，主動背該女子趟過了河。那女子道：你體力比老和尚好，就送我到家門口吧。小和尚同意，但到那女子家門口的時候，裏邊出來一黑面大漢，把小和尚胖揍一頓。老和尚嘆道：你放下的晚了。」

「老和尚攜小和尚遊方，途遇一條河；見一黑面大漢正想過河，卻又不敢過。倆和尚都裝做沒看見。黑面大漢怒道：背得俺家娘子，背不得俺麼？於是把老和尚胖揍一頓，然後又讓小和尚背著過了河。老和尚嘆道：我們都放下了，可別人放不下。」

「情.色，在於你是背著還是放下。」

四年都遇唔到第二個心動既人咩

係啊
兩年前更新ios11結果相個到自動load到佢個樣，所有相出晒黎，明明唔會再睇結果部電話逼我睇

熟悉的想講再會，陌生的都很匹配

好高深

無放低無取代最弊

四年都放唔低 點解個陣要分手

一個月

點會放低到 除非你冇鐘意過矩
就算去到60歲 你唔得晒所有野 但係當你見到某一張相 你都會不奇然咁喊出黎 個心un住un住咁

貪嗔痴

你可以繼續喜歡同欣賞
但唔一定要擁有

你都值得有幸福㗎

加油

分手個時佢都係咁講

應該唔會放得低

年少氣盛

呢個真....用情太深既人都係甘，真係好傷心

所以變左有小小唔想接觸女人
利申：非gay

我都有呢啲症狀

你只係放唔低記憶中既佢
初戀結婚，但已經同熱戀個陣好唔同了

我都係， 如果不是她的話， 對新識女仔fd 都係做hi bye friend算

真係好攞命

試過有女仔fd想進一步發展，我都係拒絕算

可能上一段感情已經付出曬，亦都知道自己唔可能對下一個付出同樣地多，甘不如直接算了， 幾靚幾好嘅女仔都係假嘅....

呢四年你有冇拍過拖or flirt過其他女？

無

個人自此之後變得好內向好寡言
真係唔知好事定壞事

師兄,我同你好似呀，返到屋企都唔想講咁多嘢，同埋即使約fd 嚟嚟去去都係嗰三五個真心朋友
同埋假都唔想放， 放假就返part time等自己忙啲

等到有個天時地理人和都啱嘅人出現為止
利申：等咗佢六年，已慢慢釋懷

睇黎大家可以做個fd

共勉之

當你放低左就唔會計住幾耐

就係放唔低

無止境
無可能放一弓

到

忙嘅時候會短暫無事
一忙完就出事了

識另一條女兩個禮拜 前度姓咩都唔記得

每天都是一種練習；
用今天換走過去，用明天換走失去的。

加油啦

加油，一齊努力放下

踏出第一步有d難

有道理

點一齊努力咁搞笑

分左1個星期多d
日日好辛苦 好想搵佢 但唔敢 一定比佢block

我都好想知
分手年半 心痛依然

有無試過追翻人
唔少人拍拖十年中間都有散過一段時間

就算以為自己放低左
一見到勾起回憶既野都係會好掛住好心痛

搵啦，我就係無搵佢結果無得救了